# Práctica 6

## **Nombre: ** Fred Chavez Ruiz
## **Materia: ** Diseño y Programación Gráfica 

En la pressente práctica se realiza la programacion de un template que se encuentra en el siguiente link (https://www.figma.com/file/JpIuJhSsRy9dHjCgLxv3CE/pre-examen?type=design&node-id=964-5456&mode=design&t=9CXMsxCVrN3l36Pf-0), el cual debera ser presentado antes del examen.



